我老豆好撚毒

記憶中 由細到大都冇帶我同我妹出去玩過
咁要番工我都唔會怪佢
但佢平時就算放假好少同我地講野 學校呀 功課呀 課外活動呀 咩都唔會問
我地大左後就更嚴重
收工番黎可以完全唔講野

大時大節冇話出去食飯 行街
生日過年利是年年都係老母俾

做幾十年廚房都仲係雜工，拎病假冇拎醫生紙俾大佬誤會，串佢扮病去旅行
之後嬲鳩左佢大佬 唔主動拎假 個個星期放星期三 煮完飯就去賭馬

買左部ipad俾佢後 就日日番黎捉象棋睇youtube

冇朋友 冇馬賭既日子就鳩流流係屋企on99睇電視

而家仲話番我咩都唔同佢講
大佬 你做人老豆 你有幾可關心過你仔女
我性格你都有份造成
我好記得一幕 細細個撩佢捉象棋 唔鳩理我
好似果次後就冇再搵過佢玩

點解我老母會嫁佢 難以想像佢當年點媾女

呻完 俾佢果句咩都唔同佢講激親

冇人想理你老豆

一樣
但自從老母勾佬之後
同老豆關係就好左好多

啱呀，愈老愈盟塞，溝通唔到。

可能你唔係佢親生呢

我啊媽知
全家都知曬
同你老豆傾下啦巴打